要戰勝無力感, 9月立法會唔可以放棄

我哋要把握任何一條戰線
就算準備移民又或者等國際制裁
都唔可以放棄九月立法會

就算DQ晒都好
都要成為國際制裁嘅子彈

一年前冇人諗過BNO會平權
結果發生咗 所以任何一條戰線都唔好放棄
何況九月立法會係零成本

幫手入立場表態下

仲有記住嚟緊週末初選投票